<resources>
    <string name="app_name">Cat Girls</string>
     <string name="part_000">Земля, 31 декабря 2015 г. от Рождества Христова, г. N, до наступления нового года осталось несколько минут.
	Антон как всегда справлял НГ со своими друзьями, только вот этих "друзей" он не видел в лицо. Да даже и не знал их имен и контактов. А что делать если все твои друзья на анонимном форуме и состоят они из таких же закрытых личностей как наш герой? На столе были разложены тарелочки с оливье, цезарями и прочими радостями советского прошлого, а за окном уже начали бахать фейерверки особо нетерпеливых. Пролистав страничку пару раз и пожевав салатики Антон решил не дожидаться поздравления президента и сходить "пробздеться". Тем более на свежем воздухе хорошо выветривался алкоголь из головы, да и спалось лучше, почему бы не прогуляться? С этими мыслями он быстренько оделся и вышел на улицу.
	В это время спасательная капсула уже преодолела земную атмосферу, встроенные датчики обнаружили приближение поверхности и достаточно плотную атмосферу и попытались замедлить падение с помощью маломощных двигателей. Никто не говорит о комфортном приземлении, но их хватает для того, чтобы пилот хотя бы остался жив, ну, уж лучше пара переломов, чем все твои органы наружу, не так ли? Вот и в этот раз электроника сработала четко, горячий метал ударился об ледяную землю и проехал несколько метров, остановившись у сугроба. Створка капсулы открылась, ледяной ветер обдал триста пятьдесят третью своим морозным дыханием.
	Антон медленно шагал, погруженный в свои мысли. Нельзя сказать, что они были сильно уж философскими, это была обычная смесь бытовухи и мечтаний. Фейерверки взмывали в небо один за другим и освещали дорогу.
Вдруг один из них бахнул ну очень громко настолько, что даже вывел Антона из его размышлений о том, что бы он сделал будь у него суперсила или ну очень много денег. Быстро оглянувшись он не увидел ничего уж очень подозрительного и успокоился.
"Наверное, опять дети решили подорвать разом дюжину Корсаров, тьфу" и тут он заметил черную полосу. На снегу.
"Тень? Да нет, деревьев нет вроде... Ладно, дойду туда, гляну и обратно. Чаю захотелось что-то"
	Триста пятьдесят третья открыла глаза, тело онемело от долгого пребывания в одной позе, да и система поддержания жизни в истребителях не отличалось изысканностью и гением инженерной мысли. Но свою задачу выполнял.
Местность явно отличалась от местности планеты куда она должна была попасть. Намного сильно отличалась.
"Хорошо, что сейчас ночь и меня мало кто увидит, но ну..." Фейерверк озарил все кругом ярким светом, кошка тут же кинулась в ближайшее укрытие коим оказался сугроб. Надо ли говорить, что секундами позже она пожалела о своем решении?
"Они... Они знают? Уже ищут меня, пускают осветительные огни в небо чтобы мне было тяжелее спрятаться, да еще и это белая штука..." Она сжала и разжала немеющие пальцы, поежилась.
"Что за существа могут жить в таких условиях?"
	Антон неспеша подошел к черной полосе. Это оказалась не тенью и не гарью от неправильно пущенной ракеты, а земля.
"Земля? Так мороз же на дворе, почему снега нет?" Но потом его осенило "Наверное, трубу с горячей водой ремонтировали и сейчас включили, от жара снег и растаял, поэтому так вот и..."
Подобное логическое заключение его вполне устроило и, вздохнув, он развернулся и направился было уже к дому, только вот путь ему преградил кто-то. И у этого "кто-то" в руках было что-то, похожее на оружие.
"Ну ебанавроооот, ну надо ж так" и Антон медленно поднял руки:
— Слушай, может договоримся, а? Новый Год как-никак...
	Триста пятьдесят третья собралась уж вылезти из сугроба, но тут же услышала хруст. Тихий, но равномерный. Она замерла и рука медленно потянулась к табельному сжигателю. Кошка даже перестала обращать на холод и ледяные укусы снега. Хруст приближался, рука еще сильнее сжала рукоятку оружия.  И тут вышло ОНО. Большое, в полтора раза больше кошки, существо спокойно шагало в такой холод по белому веществу как будто не обращая на все это внимания. Там, где была голова, что-то шевелилось с каждым порывом ветра. Оно медленно и уверенно подошло к следу от падения капсулы и остановилось.
"Ищет следы куда я могла пойти? В любом случае мне нужно уходить отсюда, надеюсь, что я смогу продержаться достаточно долго, чтобы Флот выслал за мной спасательную команду. Хотя я все еще не могу понять где я..." С этими мыслями она осторожно поднялась из сугроба, но существо вдруг тоже начало поворачиваться "Услышал?! Как?!" Времени оставалось мало, триста пятьдесят третья вытащила сжигатель и направила его в сторону существа.
	Антон смотрел на оружие и думал как ж ему выбраться их этой ну очень неприятной ситуации. Деньги, конечно, жалко, но жизнь дороже и поэтому он осторожно потянулся к карману:
— Не дергайся, я отдам деньги и разойдемся с миром похмелишься…
Только грабитель как-то неадекватно (хотя что можно ожидать от потенциально пьяного человека с оружием?) среагировал на это действие, быстро затараторил что-то на своем языке, в котором Антон не понял ровно ничего. Да и сам язык был каким-то мяукающе-шипящим.
“Вьетнамский. Или какой-то диалект китайского, но точно не японский. Понаехали тут одеждой торговать, теперь еще и грабят”
</string>
    <string-array name="options000">
        <item>[Стоять на месте и шевелиться]</item>
        <item>Эй, ну так что, расходимся?</item>
        <item>[Попытаться отвлечь его и отобрать оружие]</item>
    </string-array>
    <string name="part_001">Вы особо не отличались острым умом или фантазией, поэтому воспользовались приемом из сотен мультфильмов и фильмов, а именно резко повернулись в сторону и заорали:”Черт, да сюда петарда летит!”. Глупо, конечно…
Но сработало.
Человек на секунду повернулся туда и направил оружие, но, похоже понял свою ошибку тогда, когда вы были уже менее чем на полпути к нему. Но этого расстояния было недостаточно для того, чтобы отвести в сторону оружие, а вот вы представляли собой довольно хорошую мишень.
Но тут, похоже, больше сработал психологический фактор и грабитель вместо того, чтобы выпустить в вас половину магазина закричал что-то и побежал.
“Ну уж нет, хрен я тебя отпущу, ты у меня Новый Год в обезьянник встретишь!” — в вас разыгрался азарт или просто злость на этого незнакомца и вы решили обязательно догнать его и дать ему пару раз по щщам. Хотя дрались вы в последний раз еще в школе.
Только вот недолго продлилась погоня. Через пару метров он поскользнулся и упал. Вы в пару прыжков добрались до него и первым делом:
</string>
    <string-array name="options001">
        <item>Отобрали пистолет</item>
        <item>Пнули его</item>
        <item>Заломили руки и произнесли “Вы имеете право хранить молчание”</item>
    </string-array>
</resources>
